觀塘綫、荃灣綫、東鐵線仲有三隧，唔該快啲起身啦！！！遲曬到喇今日！！！

綠線要人呀手足！今日遲曬到喎！起身呀屌你老味！！！！

推

Push

自推

荃灣線咁撚暢快
人呢

仲有西鐵綫

觀塘線好順
人呢

綠線要人呀！！！！！！

東鐵都好順

紅線成車廢老

全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點